快買熱刺反Cup有10.5倍

等收錢

和點算

補多條熱狗冠軍有5倍

利記打得好差，下半場熱狗肯定好似對阿積士一樣

約咗睇樓，多謝樓主

屌你老母，人地上緊我屋企睇樓，我仲借咗財仔all in熱刺

樓主我屌你老母

還我血汁錢！